{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035698?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 수(SOO)"
    },
    "text": "こんにちは。浪漫屋台徒歩3分の距離に位置する麗水ホテルス(SOO)です。 常に最上のサービスと客室を提供できるよう努力します。 基本規定 入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 21年1月の新築OPEN特価イベント実施中です。 オーシャンビュー、ペンション型スイートルームなど、様々な客室タイプをご用意しており、屋上ルーフトッププールやバーベキュー施設もご利用いただけます。 その他にも先着順でクーポンイベントが行われています。 サウナのご利用には50%の割引特典が提供されます。 いつもお客様にご満足いただけるよう最善を尽くします。 ぜひご利用ください。 期間限定の特別な割引価格で予約してください。 3万ウォンの利用料で屋上バーベキューをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水ホテルスはどこに位置していますか？",
            "answer": "浪漫屋台徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスの基本規定は何ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、追加料金が現地で支払われます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられますが、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスの料金は特定の日や祝日に変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスではどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "オーシャンビューやペンション型スイートルームなど、様々な客室タイプをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "屋上にはルーフトッププールやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "クーポンイベントやサウナの利用割引特典など、様々なイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "いつも最上のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスの特別な割引価格はいつまでですか？",
            "answer": "特別な割引価格は期間限定です。"
        },
        {
            "question": "麗水ホテルスではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、屋上でのバーベキューが利用料3万ウォンで楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 395
    }
}